ثبت نام اولیه مسئول ترمینال
ورود به سیستم
نوبت دهی
ثبت مشخصات مشریی و اختصاص رنگ و کد به مشریی
ثبت اطلاعات پسته فرآوری شده مشریی
ویرایش اطلاعات پسته فرآوری شده مشریی
نمایش م ن یان پسته فراوری شده در انبار
ثبت وزن و تاری خ پسته ورودی و خرو یج مشریی
ثبت مشخصات پسته در انبار ب ر اساس کد ورنگ مشریی
ویرایش مشخصات پسته در انبار بر اساس کد و رنگ مشریی
صدو ر فاکتور نها ی
پرینت اطلاعات جامع مشریی بر اساس کد مشریی
جستجو
خروج از سیستم